求求IT大神出手相助 屋企上唔到網

是咁的，我屋企轉左網商，咁順便將個router搬左出廳。
宜家有個問題就係我廳部台機上唔到網，同得兩部手機可以用wifi上網，點搞？

it9: 重新開機

router重開試過
手機重開都試過

未插LAN線?

台機有冇插lan線 + 有冇set DHCP?

有插

DHCP點set？ 細佬我真係唔熟IT

睇左……有set

去唔去到router個admin page?

各位IT手足，唔好幫佢
唔好等人覺得IT好廉價

大你老母神

不如你影出黎睇下點樣上唔到網法？

去唔到

你影router 背面出黎俾巴打睇仲好啦

好喇……細佬我頭先嬲得濟好唔理性地重設左個router……重設之前一直Lan線都連唔到線，台機都要用wi-fi宜家電腦用到lan線上網，但點設定返個wi-fi？
說明書唔見左……router型號係TL-WR340G 可以幫我嗎？

去到喇

算啦，我自生自滅聽朝先算，麻煩曬各位肯幫我既巴打，我放棄

先入router admin paga睇拎唔拎到public up, 確定左對外係無問題先

修正

放工之後咩都唔識

台機 點台呀？咁台定咁台呀

白撚痴